想問一隻80年代街機名稱 , 係坦克車過關遊戲

以下憑模糊記憶去講 , 如有錯漏敬請原諒

隻 GAME 有幾拾關(好似60關) , 畫面打直玩 , 玩時由下而上咁行 , 畫面係俯視 , 由正上方向下望

遊戲一開始會將整個地圖由上而下掃一次俾你睇 , 目標係駕駛坦克車攻破地圖盡頭嘅大門為之過關

正式過關時坦克車先要去地圖最下方取武器 , 武器有唔同嘅炮 , 有火力大嘅雙管炮 , 有圍住坦克車轉嘅旋轉炮(其他武器忘了) , 前進時會有敵方炮台射你 , 又有敵方坦克車攻擊你

每一關我方都有一次空襲機會 , 在危急關頭幫你清場

隻 game 有個 bug , 某一版(大約第10版吧) 在河邊對岸敵方會不斷出坦克 , 你只要企定個安全位不斷打爆敵方坦克 , 大約打1x 部坦克就會有1個 1UP , 最多可以儲 99隻

好想搵番黎玩 , 有無人知叫咩名

唔係呢隻